唔識飲酒去bar 求指南

跟老闆去飲
零經驗
唔想柒
點算好

啤酒lor 𨳒

叫杯long island 飲完可以早少少番去

Long Island/Vodka Lime

同老闆飲就梗係照直講唔識啦

你同佢講未黎過 叫佢教你飲
俾佢show off下 順便刷下鞋
樓主今鋪仲唔上位

飲酒都要識？
定係你天生唔識飲野？